你地遊車河會唔會有目的地先出車？

會，一定最少有個目的地先會出車
點會，遊車河憑感覺見路就行見餓就停

你自己鍾意啦

問下啫，有啲野唔係自己想就得

咁又係既男朋友，你下次唔好未諗定去邊就出發
唔係唔撚彩你

自己一個就見路就行
車女朋友就諗定想去邊

孝順

遊車河你地有咩熱門路線？

好似呢排咁藍天白雲去邊都爽
通常中意行啲未行過既路
周圍探索下

會

唔set目的地會揸得唔自在同唔留心。

深淺赤石加域多利道加西區公眾碼頭影相厄like

咁又係

遊市區,睇下d背衫熱褲囡囡過馬路

真係好熱

岩

住港島東 , 通常晚上11點出車 。

東隧 > 大老山 > 吐露港 > 元朗或屯門(買糖水) > 黃金海岸望海食糖水 > 屯公 > 3號
> 舊隧 > 香隧 > 深淺赤 > 返屋企

有目的地仲算係遊車河？

咁樣一轉行左幾多公里同幾多個鐘

柴灣撚留名學野

我都住東區，唔敢揸咁遠

哇 我都係港島東 但我入一轉石澳或者去數碼港就算

夜晚唔塞車慢慢揸, 3個鍾左右

因為新牌?

以前入得石澳太多加上夜晚都多人所以少入。
同埋喜歡行高速

冇錯呀巴打

揸耐左就無問題。
咁你暫時揸過去邊?